唔想下下都跳閘就入黎！！

試過chok入到車飛既閘 有藍色貼紙個啲 佢碌棍一摸上手係粗好多 同埋個表面係好諧 一埋去準備chok落去就彈翻轉頭 好撚尷尬
反而無藍色貼紙無得入車飛個啲就易好多 個啲碌棍表面係滑 手擺係棍頭用力向下chok 唔好太快放手因為一放會彈翻上黎 絕對唔係水平線推 記得係向下chok！ 經驗尚少 有錯請指出 多自己人就跳佢老母(自己區個閘玩到鬆曬)

推

【持續更新】香港人九月日程表

唔好話跳閘LA
叫佢地全民帶個普通口罩都唔肯

推比更多人知

手足係咪講緊轉轉閘？
我都發現有啲推唔郁 搞到柒住行去試其他
有無人知邊啲易推啲 定係要努力推鬆佢？

有無圖邊到藍色貼紙？

『長期置頂』902唔得我地就903繼續塞爆全香港

其實有冇入車飛既閘 入面都係一樣
只係多左收飛個舊野

至於容唔容易推 係個別情況

係咪講野D新閘機
紅綠線果D有少少力就推到
但我試東涌線果D推唔郁

三碌棍個啲 最好推就一定係無藍色貼紙無得入車飛個啲

跟尾算啦

呢隻就最好推

係 紅線真係好好推 新手搵舊閘試就最好 真係會推上癮

試過推入車飛既閘 完全推唔郁好撚尷尬 咁應該就用碌棍去分好唔好推

既係圍著拍八達通無藍色貼紙？

多謝手足教路我已經愛上左呢個推閘活動
非常好

正確思路

將佢變成習慣

全民免費搭車